晚上8點20分的吉野家

攝於新紅基中心

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

呢個位星期六日應該本身唔會多人

本身間野個位置星期六日都冇乜人食